巴絲點睇一個人毒撚撘小巴坐出面位嘅人?

e.g : 一行有三個位 有兩個連住 只坐出面唔坐入邊

咁多位點睇

阻撚住曬

正仆街

理性討論 如果坐入面早過出面個人落車咁咪好麻煩 要佢借開 咁咪仲影響到人

相反 你坐出面 佔咗有利位置 方便自己 人地要落車你都樂意讓畀佢

毒撚應該唔比搭車

如果唔係毒撚又點睇